美國議員候選人：龍珠Z這樣的色情動畫會讓兒童墮落

美國的議員候選人KW Miller通過推特發出了目前互聯網上存在“大量的色情動畫”的警告。在舉例的時候，《龍珠Z》被點名。

KW Miller是佛羅里達州的議員，承諾會實現“美國優先”的政策，支持重建製造業和重要的基礎設施，讓公民重返工作崗位。KW Miller表示：目前網絡上流傳著大量的色情動畫。其中《龍珠Z》的問題最大。他們用動畫角色進行性方面的描寫，想讓孩子們墮落。在一步該怎麼辦？何時會終結呢？

對於KW Miller的發言，有網友在下面回復稱：不理解為什麼要舉《龍珠Z》作為例子，不知道是不是把一些同人作品中的內容和原作混淆了。

幾時輪到龍珠，係都講Trouble啦

Dragon "Ball"

屌記錯
To Love-ru

龍珠z咸濕咁以前七龍珠一開頭悟空拍莊子個閪果陣叫咩

你當一騎當千流架？

集集都爆晒衫 咁大對波show晒出黎好黃好暴力

gay test

龍珠點都咸過龍珠z
仲有幾多咸濕位？

最好淨係睇呢幾隻野
天才都睇到變智障
仲要有埋黑人...正確到

龍珠其實唔算多, 好少女角

佢睇咸版當原作

China joe: 物理性墮落

同人R18漫畫

悟空連仔都生埋，仲係色情動畫？